你哋覺得支那移動最貴係啲乜?

係佢間舖定係天台機站天線 / 室內天線 repeater?